聽日係有活動嫁 快撚D同我出黎

唔經唔覺已經過左3個月
你地唔係衣家先放棄呀嘛?

1018

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！